點解要係15樓....

養牛牛

唔係18樓?

因為張生個老婆生左b對奶又大左
十足乳牛一樣